今日又係香港最黑暗一日!!!

自97後有邊日唔黑暗

屌你咩 乜"又係"？ 根本1997-06-30之後都好撚黑暗...
早N年經濟好啲人好似長期隊咗草咁 嗨下嗨下覺得唔撚再黑暗
好啦... 啲效果散啦 再隊都無feel喇就日經"又係最黑暗一日" WTF!

Ching 最近有啲咩片好J？求番號

明明今日好撚曬